雖然和, 但滿足感大過V92 果時好多

大家認同嗎?

呢句真

YES

無得駁

系

高汁

國

系
可以笑9摩佬

起碼開心左85分鐘

領先1:0是很危險的

😍

魔性膨拜 爽啊

😎

好心del左先出新status

有1個魔性球迷偷偷比負評

世界十大笑話